[薯叔台] - 騎馬與砍殺 2 Mount & Blade II: Bannerlord

薯叔, 年過三十, 鐘意打機, 但FPS 苦手, 反應隨年齡愈來愈慢, 但係仍然喜歡打機。
自問唔係一個射擊遊戲能手, 但係如果你地有興趣想知多D呢隻遊戲, 又或者入坑既可以隨時問我, 我知道既一定會答你地.

Twitch:
Discord: